［中級難度］估歌仔

廣東歌：

仍好嗎 ？

估到就接落去

毒撚開post無人理

送個俾樓主

估下啦 歌名4個字架

你最近

尚愛看少女漫畫嗎

仲會每天失眠到天光嗎

仲會每天失眠到 天光嗎

俾多啲提示

我都覺

大頭蝦

沒帶門匙也許很 勞氣吧

答案出來了！

劉浩龍 思覺失調！

再黎：

不捨得傷心 ～～～

廣東歌again

中級難度嘛 ～ 又還者你係90後

傷心怎將妳抱起

非走不可

傷心怎將你抱起

咁樣估好似太易

咁害利，可能要提高難度去高難度

可能可以出半句

黎個高難度！

他靜悄悄地來過

驚大家睇唔到我出題 ：

高難度：

他靜悄悄地來過

唔係廣東話既